一齊買雷射筆觀星

有無人大家一齊買雷射筆觀星 邊到？幾時？

人人都要有一支

永不落空 係咪剩係得鴨寮街先有得賣？

好

我都想知

鴨寮街升到$150支
仲有邊到有得買

幾時人手幻彩詠香江？

絕對贊成 首要條件雷射筆！急買 再推問大家有無窿窿那那知道可以買

推 一人起碼袋幾枝啦